兄弟爬山

大家對爭取功能組別 呢單野
有d分歧
我就咁睇
光復香港 唔會係一時三刻既事
可以做既咪做囉
上街抗爭
遊行集會
勇武文宣
火魔裝修
繼續做
爭取可以爭取到既所有權力
全部都要爭取
點解可以做而唔做
點解可以拎到既權力唔拎
支持所有用到既手段
今日我地未贏 我地亦都要港共難受 要佢地受苦
點解有野做而唔做
革命我都好想聽日就成功
但係革命就係要好長時間先成功

兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

P.s. 希望大家熱情 唔好冷卻 好多人都冷卻左
希望快d多d集會遊行

推1

推2

推

推3

推4

覺得我3毛起我底

推6

推7

推8

推9

推10

兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命

個班人嘅睇法係：本土>保皇=泛民，連登=鬼登，唔做嘢=衰咗唔關我事，黃色經濟圈=低下階層搞經濟圈笑死人，戴口罩保護自己=為戴而戴跟風傻仔，出嚟遊行=送頭，搞黃色kol=自爆自己抗爭...不能盡數

總之兄弟爬山 各自努力